可以快速入睡嘅方法

如題

迫自己唔好訓.

打暈自己

今晚準備又失眠

我都今晚試下...
我呢2個禮拜都訓得唔好 唔知咩事
6:00-7:00已經有少少醒既感覺

我成個月都係咁了

你幾點訓？
我通常1:00-1:30訓
跟住6:00啊媽關冷氣 我係聽到
姐係我訓得唔好
8:00-9:00就醒醒地

起碼3,4點 7,8點就醒咗。。

依排更年期 12點訓3,4點就醒左訓唔返

打完飛機就瞓到

無丁

試緊嘅方法
飲熱洋甘菊茶
腳浸熱水(唔好臨訓前)
食退黑素
好似有啲用

Coffee有套睡前瑜珈 係床到 好簡單
做到第5,6分鐘已經眼瞓

捽碟

睇過一個話當自己瞓左係水面，合埋眼慢慢沉落去（冚被有啲安全感？)，享受下水下嘅平靜就好易瞓

成晚望住電話都未覺眼瞓

飲酒

次次冥想都會忍唔住瞓着

呢排失業朝早8點訓4點起身
試過第二日唔訓 點知之後個日又打回原狀

拉筋

或者elelelelelelelelelelelelel

咩嚟

日日拉都唔覺有用

唔通今日又要眼光光望天光

溫書

飲左杯奶茶搞到我⋯唉！

攞本中學中文教科書，認真睇，包你十五分鍾內恰著

首先食個杯面，沖杯熱咖啡飲
睇套戲，好快就天光架喇

飲奶茶真係會瞓唔着嘅咩

掉曬

蘋果有教過數棉羊都要有技巧

唔使飲咖啡都可以等到天光

😫我係！次次飲親M記嘅奶茶就好精神，但飲齋咖就無問題！

打個飛機/捽個靚碟

有無其他方法先

聽收音機，任何清談節目

熄電話

開個online course, 拎本academic書睇

用電腦

噴啲香水落張床到
有陣香味易訓啲

熄埋佢

我唔用香水的

已經攤咗係度

10點幾訓1點幾醒，之後就訓唔返

直到現在齊齊通頂又一日

聽asmr, 落雨聲 , 燒柴火聲

報時 0411

播落雨聲啦🌧️
有少少雜聲個人會容易啲瞓著

唉 以前都唔會失眠
人愈大 失眠愈嚴重
可能太多心事？

我都覺得係
人越大 煩惱越多

會唔會成腦都係減數仲醒？

你幾大呀

唔明點解好難數

啱啊 細個真係唔覺
但依加 好多野煩 好多野怕 唉
屌以前真係訓落床十五分鐘一定訓到

btw希望大家都可以事事順心

23

依家反而係瞓落床瞓15分鐘之後自動醒

都係呀啱啱出黎做野一定煩

已經持續左好耐好想訓。。

咁我又無咁嚴重 你有好多心事？
我對上會紮醒 己經係五六年前
啱啱分完手 晚晚夢到前度
成幾個月 唔敢訓
怕見到佢又會掛住佢個感覺好難受
依家加無再紮醒
但自始之後開始失眠

大家咁話

覺得有啲大壓力 學校好多功課
又要intern
一個月前又同男朋友分咗手
肺炎搞到工又無得返 無得揾下零用錢
一大堆事 一嘢迫過嚟我度
佢已經唔係我身邊 又無人可以比我呻下
一瞓唔着就諗住佢 掛住佢
依家瞓覺又訓唔好 一係就通頂 一係就瞓吓醒下
精神狀態好差

咁你的確有心事，係會訓唔著，咁多野煩住

試吓迫自己Focus係呼吸度

持續左一段時間了

呀 呢個世界嘅空氣真係清新

屌 一陣6點起身 4點9了 我成日都好難入睡 一時時會好似依家咁眼光到天光
好燥 我想聽日放工就去睇醫生 有冇人有失眠睇醫生經驗？

呢個我有時都work 屌今晚真係瞓唔撚到

咁我寧願你而家唔好瞓 瞓得一個鐘隨時仲攰

我晚晚都係咁
依家想試吓呢個方法

唔好迫自己，訓唔到就唔好訓，搵其他野做下，放鬆

今日又失眠 起身煮咗個公仔麵食

呢d情況好似仲易訓
Feel到就黎冇時間訓，特別容易訓得著

唔訓直踩返工仲辛苦
成個人都好似飄飄下咁

一陣煮個麵打陣機7點就返工精彩

打左一晚機都未訓到
岩先數左陣綿羊但都仲係唔得

如果我通頂返工我會好燥底

我對住部電腦成晚 依家先至攤係張床度
準備數下綿羊

Good luck

千其唔好放棄學業 如果你放棄將來一定後悔
至於男人方面 女仔唔怕啦
十八廿二 花樣年華 一定有更好比你遇到架
當然我知道你一定會掛住佢架啦
但記住千其唔好睇佢任何野 任何舊野都唔
fb唔洗unfriend 剩係unfollow
忍忍手唔好睇會快啲好
唔洗話一定要忘記佢
學習下同 掛住佢個感覺共存啦

返工個度唔等錢洗唔好博啦
你咁後生將來有排返啦

我明個感覺好差 i know that feel bro
不過唔怕啦 得閒上黎開下膠post 搵人傾偈都得
大把巴打絲打係度 你唔會係自己一個 放心

我個時係晚晚搵戲睇 然後飲酒咁過
一晚睇三四套戲 因為反正訓唔著 睇到天光
一個星期睇廿幾三十套戲
一路飲whiskey 一路睇
點解會睇戲？ 因為睇戲我會有代入感
係兩小時入面 暫時忘記自己 放低現實嘅煩惱
你可以試下 反正依加大把途徑睇到戲
唔好逼自己訓 愈逼只會愈sad 愈難受

好好對自己 因為只有你自己先會陪住你一世
無人陪到你永遠 除左自己
時間會過 希望你早日遇到對的人 過得幸福愉快

btw我啱啱都爬下你啲post正想留個言安慰你

拎本英文書出嚟背

你今日唔好訓，聽日頇込好好訓

仆街 呢幾日好唔開心
睇完條片笑撚咗極度ON9

多謝樓主 臨瞓前睇到呢個post

-.-

放低部機

咁先大壓力

成晚無睡，留返陣間晏晝瞓

訓唔著好慘

我就係幻想自己係一部機械人駕駛室入面 射啲異形蟲 次次瞓唔著都係用呢招 萬試萬靈

飲酒

一支燒酒，半個鐘內訓

用盡所有方法整暈自己咪訓到

訓前一個鍾食melatonin

me too

樓主應該已經訓左

認真答你, 跟據一名加州Berkeley教授寫既書教:

1. 訓前6個鐘唔好飲有咖啡因既野
2. (最重要***) 每日同一個時間訓同起身(放假星期六日都要)
3. 訓著2個鐘唔同睇有藍光既電子野(手提電話,電視,呢D光會令你以為自己個腦重係日頭)
4. 唔係訓覺唔好上張床 (等你個腦知道, 床係訓教既聯想, 有男女朋友其他運動另計)
5. 唔好飲酒 (酒會令你 knock out, 但睡眠質素係非常差)
6. 日頭做下運動(跑下步,20~30分鐘,舉下鐵),唔好訓前2-3個鐘做
7.唔好吸煙(尼古丁影響睡眠)
8. 訓前唔好食野 (你個腦會集中左去你個胃度消化)
9.訓唔著既離開自己張床同房,睇下書,暝想下,15分鐘後有睡意再返去
10. 唔好訓下午教,頂到夜晚

大約係咁,睇下本書,實幫到你,good luck

冥想
學識冥想之後未試過失眠

做咁大規模嘅幻想會唔會仲精神左

日頭做運動定其他都好
總之迫自己出勁多汗
夜晚11點未夠就會好想訓

asmr
唾前熱水涼
褪黑激素（但我第日會頭痛

訓覺前打個靚 J 先

試下褪黑激素
由1mg開始試
我尋晚開始食

食安眠藥

我飲大X樂D 奶茶都會咁
連續幾日飲，幾晚都眼光光到天光

飲杯酒

有無脫髮

聽asmr

dl個app 叫void，有廣東話聲哄訓覺 跟住佢放鬆身體

早晨呀咁多位

真 但瞓咗只會仲攰

多謝你我都試緊努力去重新適應返個生活
有時學校好多嘢做 只有做緊嘢嘅時候先令到自己唔得閒去諗
雖然當我冇嘢做嗰陣攤係張床就會諗
但係我相信慢慢就會適應到
時間可以解決一切應該
我得閒都會去煲下劇 多謝你嘅建議

唔知點解我覺得要固定返個生理時鐘好難

早一個鐘前內心同自己講READY要訓
同時放部電話遠啲 唔再禁電話
可以既話係床拉下筋 唔使好劇烈 拉下肩頸就得
拉完有鬆左啲筋既感覺 就可以熄燈合埋眼
咩都唔好諗 盡量放鬆 咁好快會訓得著
利申:曾經長期重度失眠

搞笑

冇用嫁d年就係唔想做運動，講依樣講果樣話冇時間
寧願洗幾百幾千訓係到睇下片睇下電視就會自動訓得好

閉眼

利申：用此方法我不需一分鐘就瞓著

要食就中午就要食先有用，但中午食不如出街哂十五分鐘太陽令身體制做激素重安全

當你要諗點樣訓得著已經會訓唔著....
最好訓之前半個鐘唔用手機咩都唔諗放鬆個人訓
享受訓教既樂趣

大家食melatonin會唔會發惡夢
我前排都開始食3mg 佢係幫助到我快咗入睡
但我發咗幾次惡夢後唔敢再食 好驚呀
同埋佢係幫到我快啲瞓著 不過係唔會幫我瞓得好 試過一晚瘋狂醒 仲攰過我琴晚瞓咗一個鐘個種感覺
不過快瞓著都好嘅。。唔洗諗咁多嘢
諗住試下食半粒 1.5mg睇吓惡夢情況有冇改善
如果都係冇改善 決定睇醫生拎stilnox食算

我臨瞓半個鐘食都feel到真係眼瞓咗好快瞓著到

變左安慰作用食既褪黑激素要五至六小時先會生效到令人想訓

真係唔知啦 可能係都唔出奇 但我又真係咁樣喎 當佢work

食開3mg, 臨訓前一個鐘食，食完成個人勁想訓，次次都一下訓到天光先醒

Lm

今晚繼續

Link?

你夠腰力可以自含或自奶

我條腰唔多掂

仆街依家都未瞓到 仲好精神

失眠左幾年 一路都冇方法解決 一合埋眼就好多野諗 有冇大師幫到手

失眠咗幾年今日一樣，唔迫自己訓lu

5.08分

放低部電話試試佢
咩都唔好諗 然後專注深呼吸
keep住禁電話 一定訓唔著

我係聽住歌諗下住 晚晚如是

放鬆感覺可行
試過數綿羊愈數愈精神

唔好聽情歌
聽情歌就好似漏煤氣閂窗 死得仲快
愈聽愈訓唔著
聽下啲純音樂（？

有幾多個人係會越數越精神

咩類型都聽吓咁 不過依家都開始feel到少少睡意了
希望可以keep住 但已經準備天光

up

飲醉

唔好理天光 唔好有壓力
邊個話天光唔可以訓 放鬆放鬆
天光一樣可以訓覺

失眠 聽日食粒安眠藥黎調理生理時鐘

好難唔訓。老啦 頂唔順

我會戴住headphone聽啲安眠歌

好眼訓好攰 但一放低部電話遊係咁諗野

打個飛機快D訓啦

搵人陪訓下

忙到無時間訓 到時你企係度都訓得著

打飛機。。一個唔夠 打十個

次次訓唔著去痾篤尿就訓到

琴晚3點訓 訓到7點先入睡 痴線

試過同朋友一齊去旅行，個個訓哂得我訓唔著
之後我跟住佢地d呼吸聲頻率一齊呼吸於訓著左
家陣每晚都係臨訓調整呼吸，慢d深d
最緊要整慢個心跳就訓到

day3 唔知今日幾點先瞓到呢

唔知點解我個腦會有個畫面出咗嚟

幻想自係大海中心
要忘記咗自己身處係間房張床上面

依家聽緊慢歌

利申返，呢嗰方法細個有用，依家冇撚用

可以訓好耐先醒/ 唔會醒

搵本好撚悶嘅書嚟睇

頂

打j

睇字典...

睇返大學lecture 啲片
仲有效過食2 粒褪黑色素

實悶到喊

本來仲諗緊今晚會唔會又見返樓主
點知你又係到

又係我呀 如無意外呢啲時候我瞓唔着都應該會見到我

睇d你聽唔明既文既片 每次都會一陣就恰眼訓

我晚晚都訓唔著，可以一齊圍爐

如果有一日見到我冇蒲頭 咁我嗰晚應該係瞓得著

到時就借你個post比我用
碌左陣都係冇睡意.....

一樣 我到依家都未有

一齊睇日出

唔好午睡
睡前活動盡量hea
睡前唔好仲食零食
睡時唔需要諗其他野 盡量放鬆自己 慢慢享受自然感覺入睡

又係我呀

環保post

費事開多個新呀嘛

瞓唔着嘅狀態下 坐左出廳喺度on99

美軍60秒入睡大法

如何

搞錯咗添 唔是美軍

屌聽日要返工仲未訓到

準備通頂

唔洗返工我都想

請參考此帖中的所有推介方法

最嚴重試過2,3個月每晚都要4-5點先訓到

琴晚同你講左兩句你就訓著左
我係咪有特殊能力

比你發現咗

持續成2,3個月都幾癲 會唔會有脫髮危機

感應到
放低部電話，諗下聽日起身食咩tea啦